文宣，政府，差佬當你地福建幫係condom

何君妖握哂手 光頭神探擔保你地冇野，做野後，咪又照拉照告，condom 係時候醒，認清敵人

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝